認真問 用itransor for whatsapp 過完去新機whatsapp會閃退 用吾到 求救

小弟當初買完部samsung s20+
見麻煩費事出去samsung維修中心過資料
買咗個軟件將iphone7 plus嘅WhatsApp資料過去s20+ 結果過完用咗兩三日就不斷閃退
重設個部電話 再過都係咁 有冇解決方法
唔想嘥咗啲錢 先去維修中心過

放棄啲whatsapp data啦

第三方WhatsApp backup 軟件係咁上下水準，之前課金但都放棄咗

唔係好明啲人咁留戀WhatsApp 嘅對話做乜
Backup 咗佢咪算

放棄啦，留喺另一邊drive算啦

閃你老母退